香港最好戲既小朋友是唔是「譚真一」？？

？？？？

我諗係 佢可以做到有我想打柒佢嘅念頭

我又諗起你老婆啦。。。

尿兜高過頭都照痾到尿

深不可測

譚真一真係好撚樣衰

屌你老母

仲小朋友？
成個阿叔咁喎